[球壇清泉]阿積士真係好撚正氣

連斬皇馬祖記熱刺三隻賤種狗
全部技術性擊倒無交嗌

有讚無彈 傳波靚 組織靚 射波靚

踢法悅目，好睇之餘又實際有成績
真係贏盡掌聲

組織好又有活力又有球品唔做陰質野
贏得名正言順

決賽斬埋利狗就完美

斬撚硬

勝利球迷

讚一隊波好就做咗勝利球迷？

講得好

今季見人勁就不停吹奏 又唔見平時睇荷甲？

叫now加條例，要睇夠三十場荷甲先可以睇阿積士既歐聯好唔好？

捧開赫特斯菲爾德，基爾禾？

踢得勁就讚有咩問題？要睇荷甲先可以讚？ 咩邏輯嚟

唔通吹奏弱隊呀? 你都幾撚好笑

有咩關係？

咁都有得罵

巴打一定係廿年阿積士球迷

唔撚係掛咁都燈到

cuming back

唔通讚獌狗咩

出事

咪燈啦

燈到

唔拖時間嗰下先好野 比路斯咁收山法都重未嬲 簡提都嬲既人呢隊野竟然唔發脾氣

sor

燈撚到

我唔是 所以我無吹奏 無打晒丁

屌

勝利球迷真係好柒

燈撚到絕殺 食屎啦

燈

決賽斬叉燒睇電視咋？

但最後劇情都係贏唔到利

樓主都幾柒

清泉

真心眼濕濕 嗰種幾秒之間由天堂跌落地獄嘅感覺

CLS 真係好欣賞阿積士呢班年青球員 最後全部衝曬上去果下真係好熱血

真係輸經驗，最後階段踢到好似好緊張咁
不過好Respect依隊波

有幾撚勁 睇過？

感動 好彩Ajax最後爭球絕殺咋